美廷呢個係咩表情 咁搞鬼嘅XD

高潮眼=.=

J死人咩

傻更更咁 好可愛

百厭妹==

咩阿嘿顏呀 咪亂講野啦

最近先知原來佢個鼻係真

Wa 一間牙民入到來你叫佢點算好

知道錯嘅滋味未

.....

個傻妹幾鬼馬

知道主唱今次唱得15 秒後既表情

比我吊到反能晒白眼..

痴線你講啲野好下流賤格

我頂到最入

頂你個肺叉你個胃

禁你個肚臍機關制

柒到冇眼睇

佢唔敢覆

上次挑rap潛水

咁你咪好瘀

移花接木

咩意思